{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_105748",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "화천손만두"
    },
    "text": "華川郡華川邑中央路4街12に位置した華川手作り餃子は、一般の飲食注文や予約が可能です。追加で、店で提供する宅配サービスは全国で可能になり、、しかし、5月から9月までのトゥガ溶けためにその期間には宅配が不可能です。販売する食べ物の種類は、手作り餃子、蒸した餃子、そば煎餅、コチュジャン餅、手作りガムジャトク、スリチュイ餅、ソンピョン、豆餅,のり巻き,メミルチョン、そしてモドゥムチョンなど多様なメニューがあり、これらは3月から10月まで販売されます。ただし、11月から2月までは餃子注文が多くて他の種類の食べ物を提供しません。駐車券も提供しているので心配しなくてもいいです。営業時間は平日は午前8時から午後8時までで、週末は午前6時から午後8時までです。メニューの価格は餃子が5,000ウォンから10,000ウォン、そばチョンビョンウン5,000ウォン、手作りガムジャトクは5,000ウォン、スリチュイ餅は5,000ウォン、ソンピョンと豆餅はそれぞれ5,000ウォン、コチュジャン餅は5,000ウォン、モドゥムチョンは10,000ウォン、そしてメミルチョンは10,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "華川手作り餃子はどこに位置していますか？",
            "answer": "華川郡華川邑中央路4街12に位置しています。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子は一般の飲食注文や予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、一般の飲食注文や予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子では宅配サービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、華川手作り餃子では宅配サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子の宅配サービスは全国で利用可能ですか？",
            "answer": "はい、華川手作り餃子の宅配サービスは全国で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子の宅配サービスは何月から何月まで利用できませんか？",
            "answer": "華川手作り餃子の宅配サービスは5月から9月まで利用することができません。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子ではどのような食べ物が販売されていますか？",
            "answer": "華川手作り餃子では手作り餃子、蒸した餃子、そば煎餅、コチュジャン餅、手作りガムジャトク、スリチュイ餅、ソンピョン、豆餅、のり巻き、メミルチョン、モドゥムチョンなど多様なメニューが販売されています。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子のメニューは何月から何月まで販売されていますか？",
            "answer": "華川手作り餃子のメニューは3月から10月まで販売されています。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子では11月から2月まで他の種類の食べ物を提供していないのですか？",
            "answer": "はい、華川手作り餃子では11月から2月までは餃子注文が多くて他の種類の食べ物を提供していません。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子は駐車券も提供していますか？",
            "answer": "はい、華川手作り餃子では駐車券も提供しています。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "華川手作り餃子の営業時間は平日は午前8時から午後8時まで、週末は午前6時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "華川手作り餃子のメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "華川手作り餃子のメニューの価格は餃子が5,000ウォンから10,000ウォン、そばチョンビョンウンが5,000ウォン、手作りガムジャトクが5,000ウォン、スリチュイ餅が5,000ウォン、ソンピョンと豆餅がそれぞれ5,000ウォン、コチュジャン餅が5,000ウォン、モドゥムチョンが10,000ウォン、そしてメミルチョンが10,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 623
    }
}